覺唔覺得浸溫泉好gay

互相睇對方全裸嘅身體 睇下人地條jer生成點

我覺得有咁既諗法先係 gay

我唔係

浸人地浸過jer 既水

講真有冇人同人浸浴唔小心扯/半扯過？

樓主有冇扯？

有無試過浸溫泉時射精？